因為中美貿易戰，所以支那就快爆煲，仲相信港樓唔爆嘅係咪精神有問題？？

我有好多朋友都準備好賣樓等移民，祝各位好運

唔水人留低點高價走

手持一箱午餐肉，可買幾多層樓？

睇嚟講出咗事實，啲人唔敢入嚟

樓市gogogo
我就希望多d人買樓發達

你應該係信爛果等支叛 成世人無樓無份好工既食物鏈最低層啦，等左咁多年，如果你一早買左就賺左幾倍啦 傻西

反正我自住一棟又供完
睇班炒家跳IFC就最撚開心

支爆對窮撚冇影響
睇住啲有錢佬個個跳樓就爽

講支爆講左10年，樓主你就錯失10年

登到

點解支那爆煲港樓會爆？支爆第一個避難所就係香港 唔升都偷笑

第一避難所一定係外國，點會係香港

外國限制支那人買樓，香港始終最方便走資

全世界有咁多國家，唔會個個都限

你又知有人真心覺得唔會爆？
AA/發展商/新上車業主講嘅？